Window10正版 香港門市買邊到平啲？

本人正仆街 係翻版狗
但依家醒覺改過自新買正版
但本人有啲窮
求買win10門市推介

Taobao買啦
有條code比你變正版

唔係幾識整

大把啦

洗唔洗搵埋教學餵埋你食飯呀
幾舊水都比唔起學咩人用電腦

做乜鳩呀你
我問緊win10正版 都成千啦
咩幾百蚊畀唔起

啱用呀唔該巴打！

問仲朋友讀大學攞免費CD key

好似廢U Microsoft 無offer

code個d唔識自己搵教學？
用老翻瀨左野先肯轉正版仲要問邊度平d
買正版起碼用到一段時間啦千蚊好貴咩家陣
繼續用你既老翻啦柒頭

幾千蚊唔撚係錢 ？

你問下有無FD有買laptop正版window, 因為佢會送條key, 你上Microsoft可以免費down到win 10, 裝個陣時打返條key就ok, 我屋企人有正版key所以我部desktop 直用免費正版win10

條key可以多用？發達大計

問達哥啦

條key好似用得一次, 我唔多記得了, 成年幾前裝

咩開心版先

win7用loader 直升windows 10 都掂

win10 要開心要用kmspico

求其落電腦舖都買到

尋日我都直接係microsoft hk買左條正版WIN 10 key算

OEM版平d

官網買

呢個有冇人買過?好撚平驚有伏

淘寶買key最撚戇鳩

用未用嘅win7,win8 key都可以activate

既然咁平咪買條黎試下囉,反正都係50蚊左右